英國駐香港總領事館領事：國安法違反《中英聯合聲明》 非只針對一小撮人

47人因涉組織或參與去年民主派「35＋初選」被警方國安處以「串謀顛覆國家政權罪」起訴，案件今（3月1日）在西九龍裁判法院提堂。數百名市民到庭外排隊聽審，包括歐盟、加拿大、美國、英國、荷蘭、德國及瑞典的外交官及領事館職員。

英國駐香港總領事館領事（政治及傳訊）韋俊輝表示，案件再次證明《港區國安法》用以消除政治異見，儘管香港與內地當局稱國安法只針對一小撮人，但今日47名民主派被檢控證明這說法不實，英方對此表示深切關注。韋俊輝表示，對本港司法系統非常有信心，但稱國安法違反《中英聯合聲明》。

可以派BC未？

中国：so?

對本港司法系統非常有信心

英國做啲嘢好喎，唔係方便bno 移民就盡晒力嘛
有好多人根本唔想走，走只係逃避，亦冇解決違反中英聯合聲明問題

所以話我情願法庭班狗繼續折墮落去

英國人講嘢係咁

領事係公務員
唔好expect佢會講啲咩

佢要等order

有信心...會配合港共政權

巴啦巴啦

So

有個but字，but後面先係佢想講嘅嘢

section 4b Please

呢三隻嘢上次上水係幾時

講完當做咗

其實d鬼佬係咪弱智
2021年啦 仲信支那人

除咗派BC同派士兵我冇興趣聽英國佬講其他嘢

中共：吓 咩鳩話

韋俊輝表示，對本港司法系統非常有信心

仲可以點，制裁幾個高官同狗？

咪派咗航母

針對[一小撮人]就可以接受?嗰[一小撮人]又犯乜嘢法?

英國人講嘢 but之後先係重點

721 831 64 51

得返2,9, 0用得

英国，幾時歸順共產黨

正是，尤其林奠條八婆冚家有英籍

土共邏輯
就算全香港700萬人，都只係中国一小撮人

大亞灣核電廠點解決?

雖然我都想班高官仔女全部要榮歸支拿冚家產
但係諗深一層，就算英國真係制裁佢全家，踢走曬佢地出國，支共都係WFC班condom
再者，如果英國咁做，輕易剝奪一個人既公民權，罪連家人，其實只係另一個支共

8964

可以改用2進制

以前大英就得
今日就算係海牙判贏英國都冇能力搶返香港

海牙夠膽判最多係只能沒收中共政府和黨企在英資產

英國應該要向全體香港人道歉

英國唔似美國打嘴炮得個講宇
雖然英國好小出聲，但起碼英國有實質行動幫香港人
有BNO嘅，英國比你5+1
無BNO嘅，可以到埗後申請政治庇護
反觀美國
所以大家唔好咁咬文嚼字啦，要睇結果先得㗎

美國重遊緊花園

制裁都唔會令佢地停手

首先，個司法系統點講都好都係英國人嘅嘢嚟，唔通你想佢自己打自己一巴，之後俾口交部笑？

其次，你睇埋下半句先

即係話我對我舊野好有信心，但你自己僭建嗰舊呢

Push